曼聯欠摩連奴一個冠軍

教波圖後成名16年，唯一一隊拎唔到冠

歐霸,聯賽盃

聯賽冠軍

今季

敗走

搞笑球隊

社區盾難拎過英超

永續摩連奴
教多20季總有一季拎到